\chapter{Desenvolvimento}
\label{cap:desenvolvimento}

Neste capítulo os autores deverão compor uma descrição a respeito do processo de desenvolvimento do protótipo, abordando nuances de projeto e como o desenvolvimento atendeu à requisitos descritos no capítulo anterior. A organização em subseções é livre aos autores.